[event撚求教] U grad 想做 event

今時今日係香港做event 仲有冇出頭
fresh grad 人工12k係咪算高
如果想做演唱會果d 應該搵咩公司

利申: 唔怕捱

ive仔自減5000同你搶呢個位

巴打都諗住呢行發展?

想做咩類型既event?

我有個FD係外國讀完返黎揾左成年都揾唔到

利申 覺得佢on9

想做演唱會果啲
但唔知點搵
問左好多人朋友同做intern 啲同事都唔知

如果搵唔到就做其他event 拎住經驗等

唔係做緊呢行, 幫你唔倒, 幫你推下啦

asso再減5000搶你位

你不如過上班台問啦

書展個d算唔算先 大把散你炒

degree為興趣乞食貼錢搶你位

唔洗專業資格都做到嘅野 你想幾有前途? 你有本自己開公司就另計
屋企等開飯就千祈唔好做 人工低升得慢 做完兩三年啲經驗其實都係冇撚用
為興趣做兩年過下癮就好喇

sad but true.
你做左2年想入第行，就遲左人地2年